好眼訓,點頂到3點9呀

救命呀

好撚眼訓

教個鬧鍾一陣起身睇啦

驚起身果下我地利記已經然左

Weak